屌 清倉先黎大反彈

我係韮菜

有冇倉睇吓

冇圖我話自己贏咗一億都得啦

你睇番3月都係咁 先跌一下再升番 等你地覺得跌完 先黎大瀉

隻cciv蝕到仆曬街走 59入佐

邊到係，3月都連插左幾日大既先反彈番，但尋日係落左一下就即刻番彈，好似根本跌唔落咁 仲有尋日SPX收市係陽蠋

95％

一模一樣 allin咗7500 等收錢

一個月都升返哂啦

邊撚度有升呀